(長文)-勇武沖擊要顧及自己安全 和理非要繼續發揮力量。未來應該如何?繼續行落去(不服來辯)

首先我唔係要否定勇武既努力,亦都唔係同勇武切割,係我心中係好尊重佩服勇武既
但我點解話勇武衝擊要顧及自己安全呢 原因好簡單 港澳辦未講嘢前勇武沖擊係有效既。講嘢之後沖擊係會引來黑警 黑社會 愛國人士 藍絲 廢佬既追打 以下係小弟小小既唸法
敵方
我方

第一點。林鄭政府 港澳辦 共產黨已經授權咗警察可以使用任何暴力行為 子彈無限任射都唔會受到法例既規管 。

勇武既資源 資金 武力。裝備係有限 根本唔夠打實力天與地

第二點。就算警察犯罪都不會被起訴 仲會高度讚揚加人工 升職。(你哋無做錯到 士氣max狀態)係呢個前提下警察更加癲 喪 狂。射 勇武好似射雀仔咁 (請大家睇番收集翻來既子彈數量) 射9死你哋啊 哈哈哈哈

勇武被打 被拉 被告暴動。犧牲性命 青春 時間精神 金錢 人數越來約少。長期落去對整個運動唔好 係一個消耗戰

第三點。出動黑社會 鄉勢力 打死大家 721事件 85北角木棍相信大家唔會忘記件事 而呢類案件不會被起訴 仲有錢收(有錢洗得鬼推磨) 打完就放人 打死你無命賠。甚至買起你都得 警黑一家親 到時風聲過咗 撈翻一官半職都仲得(無間道都有片被你哋)唔好以為真係係度拍戲啊 好多時係現實有例子先會有戲

勇武有和理非同世界國際上既人都企係我地呢邊。呢樣係強大既武器 正因為有感大威力所以政府先千方百計想分化我哋 要和理非同勇武切割 試圖民意逆轉 。我哋千奇唔好中計 上下一心 齊上齊落 永不切割。不過正如細良講 合理非力量係唔夠力 因為未醒覺同適應 就好似今日5/8沙田好多和理非 某部份以我所見係好hea 純碎睇熱鬧 打個卡 開心下 根本都唔知道大禍臨頭。和理非仲未做出果種震攝力出來 最大震攝力係航空界同公務員罷工 5/8只係一個好開始未來要靠大家加大力度 用更多震攝力令政府重回正軌 建議可以詳細請睇細良片

罷工:全民應該無可能,因為香港人太鍾意返工責任心重 少少奴性。少少怕事。不過算唔罷工都可以按章工作 怠工 將工作放慢來做 達到工作與生活平衡 不要為工作而工作 仲要偶然發動突擊全民罷工模式 ( 我明講就容易做好難 你哋自己唸)

罷市:罷市離不開罷買 衣食住行 如無必要唔洗去買衫。食盡量買送自己煮 唔好幫親任何餐廳 酒店 住 香港都就來無自由 監控等住你 買樓來托啊 到時跌得仲快 唔保值 行 單車同腳(好難 我明)
仲有咩咩 聖誕 中秋 情人節 全部唔好消費 買禮物 最好去觀賞 只睇不買 餐廳只坐不點 -不消費旅行圖 大家點睇。以上計畫講就易 做就好難 除非和理非力量達到極致。無10-20萬人參與難有效果

罷課:我不是學生了 不過我相信學生知點做 所以唔詳述

如果我哋呢場運動輸咗 今日新疆 明日香港 後日台灣 仲有千千萬萬既智慧燈柱監視住你同我。實名登記 限制上網 無晒自由同私隱 法治 就連去開房談談情 做做愛都有機會被監控 信用香港等緊大家獨家試用 一起融入大灣區成為次等公民 投入共產黨偉大懷抱當中
同埋國際上好多人支持我地 食粥食飯靠香港人 。 香港加油 永不切割

加上宜家中美貿易戰 中國有龐大既國債 等等好多其他不利既因素 所以我地一定要將香港經濟降低(港股昨日跌777 今日開市已經跌500 )係一個好開始 因為經濟一跌 政府同共產黨 商家都好驚 中國有好多方面要靠香港 所以先唔敢出老解 經濟對於佢地來講係重要過香港人條命 就算香港人點犧牲 點流血 點受傷 港共從來沒發言果一句 甚至一副國旗都要開記者會出來譴責 譴責完記者會就結束 其他問題一律唔答。點解 因為班港共係一群飲血既喪屍 所以香港人一定要打經濟牌為主 勇武輔佐 減少勇武損失 請文宣加大力度宣傳

未來五毛藍絲 會開始滲入各大討論區 連登 tg YouTube 進行 洗版 洗腦 分化 切割 佢地終極目標係想和理非同國際支持我地既人民意逆轉 所以我地要獨立思考 分析同判斷每樣既真實性 我地唔係港豬同廢佬 希望大家唔好盲從 唔好感短視
因為呢個係長期目標 無可能一下就成功 亦都唔好放棄同犧牲。少你一個 少好多

目前我哋既阻力有:共產黨-林鄭班子-警察-建制派-藍絲-廢佬-五毛-三毛(所以真香港人更加要團結)

完
以上係個人睇完細良片有感而發所寫 不服來辯請指教 請廣傳 👻👻

推啊

繼續推

推出去

香港人加油

推左先

睇左直播先

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦